admin幾撚時出嚟回應肥婆icon

見到呢堆表情真係好撚嘔心
已經唔想上連登